我係港島人。窮到冇錢搭車，可以去邊join你地？

人住灣仔，不介意步行。
live入面唔係沙田就青衣，大佬過一過海都要$10啦，夠我買2個頹撈食⋯

不求錢，不求捐贈。只想問港島邊度有活動？我會行過去剛剛放工

比tg 我 過錢俾你買八達通搭車

香港人係時候課金

@wanchaiisthebest

夠來回搭車就得，想去圓方！

巴打 唔係想質疑你不過回帶睇你post
你又喺美國留過學讀過書家境正路唔差
又有正職返緊酒店
因咩會冇錢？

已blocked

條友上次已經開過一次
上次話住銅鑼灣 今次又住灣仔?

我係港島人，窮到冇錢搭車，依家可以去邊到join你地

請block,呃錢ge

因為前兩年差緊一身債。自己攞黎既所以不能夠怨天尤人。
戶口得$5
我係灣仔住灣仔返工，酒店包2餐根本就唔洗錢。日日一蚊都唔洗洗，全部糧拎黎還債。依種生活已經過左8個月

但都係果句，我唔想拎你地錢。因為我冇資格，我差不多30了。要就比學生先！

跪求灣仔人地鐵站買飛。

你咁耐都唔跳閘/用綠卡 點幫你?

我唔係勇武唔係大將，我唔敢跳。
多人跳我就跳。

人地唔同區都有間屋

知唔知邊度錫克廟？我住隔離。今次講灣仔係因為我放工近灣仔地鐵站。

我自己窮到最冇錢嘅時候同你差唔多環境都係地鐵站買個最近自己嘅站特惠飛
去到目的地之後同佢講閘有啲問題食咗張飛出唔到

唔信唔緊要。不正義既錢我唔會拎。
有票過到海就得

佢地職員點答你？有冇叫你補差價

我試左先。班狗依家已經封到去柯士旬
我會去買張銅鑼灣票

將特惠飛用嚟入閘入完之後你就可以掉咗佢
去到目的地之後你就同職員求其講個站過嚟
最好你記得邊個站同埋幾多錢
作個理由食咗張飛或者部機壞咗或者有人出咗你個閘點都好

得，我會用食卡做理由。我大大份，惡少少應該搞得掂。

咁大個人未試過犯任何野。講真，好撚驚。

如果work既，照加TG好唔好。
唔該晒你先

跳閘啦 仲買飛